{
    "session_id": "fb_1748331497911_m6nbezg7",
    "origem": "facebook",
    "timestamp": "2025-05-27T07:38:17.911Z",
    "Rec": true,
    "step": 4,
    "versao": "v1-main",
    "criado_em": 1748331495,
    "NOME": "Fatima",
    "ultima_atualizacao": 1748331986,
    "CONTATO": "964657532",
    "PROBLEMA_RELATADO": "\u00c9 as rugas na boca. Melhor dizendoem toda a cara e pesco\u00e7o.pois a idade nao perdoa.tenho 61 anos e gostaria  de ficar melhor. Mas se for caro \u00e9 melhor ficarmis por aqui .Pois tenho poucas possibilidades",
    "etapa_atual": "entrega",
    "marcos_progresso": [
        "entrega"
    ]
}