{
    "session_id": "fb_1747778231425_gpd901ph",
    "origem": "facebook",
    "timestamp": "2025-05-20T21:57:11.425Z",
    "Rec": true,
    "step": 4,
    "versao": "v1-main",
    "criado_em": 1747778224,
    "NOME": "Estava a falar bom o dr e depois n\u00e3o consegui falar mais chamo me lurdes",
    "ultima_atualizacao": 1747778532,
    "CONTATO": "931722526",
    "PROBLEMA_RELATADO": "A idade e as rugas n\u00e3o convivo bem com isso j\u00e1 \u00edamos no tratamento de um m\u00eas",
    "etapa_atual": "entrega",
    "marcos_progresso": [
        "entrega"
    ]
}