{
    "session_id": "fb_1747946135590_k99kk1kf",
    "origem": "facebook",
    "timestamp": "2025-05-22T20:35:35.590Z",
    "Rec": true,
    "step": 4,
    "versao": "v1-main",
    "criado_em": 1747946133,
    "NOME": "Maria candida sousa carvalho",
    "ultima_atualizacao": 1747946467,
    "CONTATO": "917 243 517",
    "PROBLEMA_RELATADO": "O meu  problema n\u00e3o \u00e9 no rosto tenho uma pele muito seca ser\u00e1 que resulta  es tratamento",
    "etapa_atual": "audio_introdutorio",
    "marcos_progresso": [
        "audio_introdutorio"
    ]
}