{
    "session_id": "fb_1747996688328_2b024lup",
    "origem": "facebook",
    "timestamp": "2025-05-23T10:38:08.329Z",
    "Rec": true,
    "step": 4,
    "versao": "v1-main",
    "criado_em": 1747996686,
    "NOME": "Meu nome e Analici",
    "ultima_atualizacao": 1747997047,
    "CONTATO": "Eu j\u00e1 tinha falado com voc\u00ea agora pouco",
    "PROBLEMA_RELATADO": "O que me incomoda \u00e9 na testa",
    "etapa_atual": "entrega",
    "marcos_progresso": [
        "entrega"
    ]
}