{
    "session_id": "fb_1747995454409_g3x9o4iz",
    "origem": "facebook",
    "timestamp": "2025-05-23T10:17:34.409Z",
    "Rec": true,
    "step": 4,
    "versao": "v1-main",
    "criado_em": 1747995452,
    "NOME": "Analici",
    "ultima_atualizacao": 1747995758,
    "CONTATO": "N\u00e3o posso falar por aqui",
    "PROBLEMA_RELATADO": "O que me incomoda \u00e9 uma bolsa que tem fl\u00e1cida abaixo dos olhos",
    "etapa_atual": "audio_introdutorio",
    "marcos_progresso": [
        "audio_introdutorio"
    ]
}