{
    "session_id": "ws_1747860199314_vfqv5p3dk",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v1-main",
    "timestamp": "2025-05-21 20:43:17",
    "criado_em": 1747860197,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "entrega",
    "NOME": "Leonor Cruz",
    "ultima_atualizacao": "2025-05-21 20:51:57",
    "CONTATO": "969 522 646",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Rugas no bu\u00e7o  nos cantos olhos e de express\u00e3o  na testa e junto \u00e0  boca.",
    "marcos_progresso": [
        "audio_introdutorio",
        "entrega"
    ]
}