{
    "session_id": "ws_1752522377906_u1o7pp190",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v2-n8n",
    "timestamp": "2025-07-14 19:46:22",
    "criado_em": 1752522382,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "apresentacao",
    "marcos_progresso": [
        "nome",
        "telefone",
        "problema",
        "entrega"
    ],
    "id_cliente": "3481dbd6-56bf-4417-af90-f49026ef86fd",
    "step": 3,
    "NOME": "Olga Maria",
    "ultima_atualizacao": "2025-07-14 19:52:32",
    "CONTATO": "917253819",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Tenho 77 anos . Embora a minha pele n\u00e3o esteja muito mal sinto h\u00e1 3 anos  j\u00e1 flacidez na pele e pequenas rugas em volta dos olhos quando rio \u00e9 na c\u00ea em fotos tra\u00e7os . N\u00e3o tenho quase bigade chin\u00eas . Quero melhorar pois sei que a partir de agora ser\u00e1 mau"
}