{
    "session_id": "ws_1747932196442_vl1ym6bza",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v1-main",
    "timestamp": "2025-05-22 16:43:12",
    "criado_em": 1747932192,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "audio_introdutorio",
    "NOME": "Esperan\u00e7a Trindade",
    "ultima_atualizacao": "2025-05-22 16:51:32",
    "CONTATO": "966076936",
    "PROBLEMA_RELATADO": "O que mais me incomoda s\u00e3o os sinais dos anos, j\u00e1 tenho 80 anos j\u00e1 n\u00e3o vai  ser f\u00e1cil, obg",
    "marcos_progresso": [
        "audio_introdutorio"
    ]
}