{
    "session_id": "ws_1749136938071_kd9lmyb4p",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v2-n8n",
    "timestamp": "2025-06-05 15:22:20",
    "criado_em": 1749136940,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "apresentacao",
    "marcos_progresso": [
        "nome",
        "telefone",
        "problema",
        "audio_introdutorio"
    ],
    "step": 3,
    "ultima_atualizacao": "2025-06-05 15:24:07",
    "NOME": "L\u00eddia",
    "CONTATO": "Qual o pre\u00e7o do col\u00e1geno?",
    "PROBLEMA_RELATADO": "As rugas no rosto e flacidez na papada"
}