{
    "session_id": "ws_1748421242058_m5fg7plxa",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v1-main",
    "timestamp": "2025-05-28 08:33:59",
    "criado_em": 1748421239,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "audio_introdutorio",
    "NOME": "Anabela Teixeira",
    "ultima_atualizacao": "2025-05-28 08:39:33",
    "CONTATO": "917842456",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Bom dia! Dr. o que mais me incomoda no meu rosto \u00e9 o c\u00f3digo de barras na boca e o bigode chin\u00eas",
    "marcos_progresso": [
        "audio_introdutorio"
    ]
}