{
    "session_id": "ws_1751445179801_bjff6a0n5",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v2-n8n",
    "timestamp": "2025-07-02 08:33:02",
    "criado_em": 1751445182,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "apresentacao",
    "marcos_progresso": [
        "nome",
        "telefone",
        "problema",
        "entrega"
    ],
    "step": 3,
    "ultima_atualizacao": "2025-07-02 08:38:23",
    "NOME": "Vict\u00f3ria",
    "CONTATO": "964208734",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Tenho uma pele muito sens\u00edvel, sou muito branca e sardenta, tenho de usar protector solar factor50 diariamente, tenho algumas rugas na testa, papos por baixo dos olhos e um bigode chin\u00eas j\u00e1 muito vincado, tenho ainda por cima do l\u00e1bio superior a pele bastante enrugada e nas bochechas rugas pequenas mas j\u00e1 com alguma notariedade?"
}