{
    "session_id": "ws_1749643310522_qbstey0fa",
    "origem": "facebook",
    "versao": "v2-n8n",
    "timestamp": "2025-06-11 12:01:53",
    "criado_em": 1749643313,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "apresentacao",
    "marcos_progresso": [
        "nome",
        "telefone",
        "problema",
        "audio_introdutorio"
    ],
    "step": 3,
    "ultima_atualizacao": "2025-06-11 12:07:11",
    "NOME": "O meu nome \u00e9 Juliana Garcia",
    "CONTATO": "914 089 271",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Estou com o meu rosto muito cansado...sinto me feia mesmo horr\u00edvel... era uma mulher t\u00e3o bonita ms agora estou doente infelizmente uma doen\u00e7a complicada mesmo infelizmente e deu me cabo da minha vida completamente e eu fui muito a baixo entende e acho k por isso \u00e9 que estou assim.... horr\u00edvel mesmo...o meu marido abandonou me por eu ter ficado doente infelizmente foi um covarde de merda mesmo e trocou me por uma loira de olhos azuis puta imagina que cena mesmo que me aconteceu e ainda mais a baixo eu fui... temos 2 filhos e estivemos juntos 15 anos e eu pensava que era amor de verdade mas estava enganada infelizmente n\u00e3o era amor de verdade....\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a"
}