{
    "session_id": "ws_1749168292998_9lje36j31",
    "origem": "facebook",
    "versao": "v2-n8n",
    "timestamp": "2025-06-06 00:04:56",
    "criado_em": 1749168296,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "apresentacao",
    "marcos_progresso": [
        "nome",
        "telefone",
        "problema",
        "audio_introdutorio",
        "entrega"
    ],
    "step": 3,
    "ultima_atualizacao": "2025-06-06 00:11:50",
    "NOME": "L\u00facia",
    "CONTATO": "Qual \u00e9 o pre\u00e7o do produto?",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Rugas e o pesco\u00e7o tamb\u00e9m"
}