{
    "session_id": "fb_1747930602114_7g5aglnw",
    "origem": "facebook",
    "timestamp": "2025-05-22T16:16:42.114Z",
    "Rec": true,
    "step": 4,
    "versao": "v1-main",
    "criado_em": 1747930599,
    "NOME": "Dora",
    "ultima_atualizacao": 1747930866,
    "CONTATO": "963451131",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Tenho 60 anos e j\u00e1 come\u00e7ou aparecer rugas de express\u00e3o \u00e0 volta da boca",
    "etapa_atual": "entrega",
    "marcos_progresso": [
        "entrega"
    ]
}