{
    "session_id": "ws_1747787582698_cgnh3itb4",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v1-main",
    "timestamp": "2025-05-21 00:33:00",
    "criado_em": 1747787580,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "audio_introdutorio",
    "NOME": "Emilia Freitas",
    "ultima_atualizacao": "2025-05-21 00:37:15",
    "CONTATO": "966258911",
    "PROBLEMA_RELATADO": "\u00c9 o bigode chin\u00eas e as p\u00e1lpebras desca\u00eddas",
    "marcos_progresso": [
        "audio_introdutorio"
    ]
}