{
    "session_id": "ws_1748036093434_lu78ir0jp",
    "origem": "whatsapp",
    "versao": "v1-main",
    "timestamp": "2025-05-23 21:34:54",
    "criado_em": 1748036094,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "entrega",
    "NOME": "Yaneth cabrera",
    "ultima_atualizacao": "2025-05-23 21:45:52",
    "CONTATO": "911975458",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Dr tenho 63 anos e o que me tem incomodado \u00e9 a flacidez \u00e0s linhas de express\u00e3o arredores dos olhos e a boca",
    "marcos_progresso": [
        "audio_introdutorio",
        "entrega"
    ]
}