{
    "session_id": "ws_1748533610017_aeb0suedv",
    "origem": "facebook",
    "versao": "v2-n8n",
    "timestamp": "2025-05-29 15:46:51",
    "criado_em": 1748533611,
    "Rec": true,
    "etapa_atual": "apresentacao",
    "marcos_progresso": [
        "nome",
        "telefone",
        "problema",
        "audio_introdutorio",
        "entrega"
    ],
    "step": 3,
    "ultima_atualizacao": "2025-05-29 15:50:26",
    "NOME": "Boa tarde chamo-me Dora Candeias",
    "CONTATO": "937193721",
    "PROBLEMA_RELATADO": "Tenho 66 anos e as rugas de express\u00e3o  est\u00e3o  a come\u00e7ar a incomodar."
}